如果你知道自己住既世界係模擬出黎，自己係ai你地會點

我成日都係度諗
西貢結界，鬼個D可能係電腦bug左

聽日繼續返工囉

如果係我會想周圍去下，殺下人(如果)

有無睇Westworld？

屌9個老細，強姦你同輸

睇完維基，好似好吸引

如果呀

其實呢個世界係模擬出黎，而你係ai

你已經知道咗，如咩果

如果？ 如咩果？
根本就係咁

割屌無情
反正用唔着

組對一齊去冒險?

有冇人知admin 幾多號電話
等我叫佢幫我改做有錢仔，超人

你知咗，而個rules無變，根本無分別
唔通你想打爆部機跳出去？

知道仲on99咁番工 做人有咩意義le
人生冇希望，生死都冇所謂啦
反正我都唔存在

神，其實可能係admin

但有血有肉有感覺有記憶都無用
模擬出黎即係可以作假，可以改

去訓一覺 醒來後 世界會更美好

研究下點拎admin right
做創世主

其實可能係admin故意先會
令你突然有"我係ai"呢個諗頭
admin而家可能睇緊你當笑話